問自己每次行出黎係為乜

散gear俾前線
做學生後盾
掩護學生
做哨
旗手
文宣
急救

等等等等...

希望每一個人行出黎都有一個清晰既目的，發揮到你既作用。

另，我好欣賞大家貢獻自己既歌聲。不過希望聽多啲英美國歌，而唔係經常聽到既肥媽歌或毅進仔，宜家個氣氛唔係快樂抗爭。

驅除共黨。光復香港